想入行做畫家，點樣由畫火柴人到參加填色比賽

填色比賽可以一人以多個身分參與，客源甚廣，一定係未來最賺錢職業，但自己只係識得畫火柴人，點先可以將成隻皮卡丘畫出來

比你老母卡丘咩